邊個話一啲風都冇，我屋企好撚大風

屌佢老母三號風球，我屋企開風扇都大風過佢

今次打風熱到仆街